Deadline Senin

ERROR
navbar bahan baku dan kategori bahan baku diperbaiki. (selesai)
penilaian rekomendasi dan rating keseluruhan (selesai)

BUG
bahan baku (tambah dan edit) ditambahkan kategori untuk supplier dan admin. (selesai)
supplier (tambah dan edit) tambahkan bagian bank dan norek. (selesai)
manajemen user (tambah dan edit) hak akses supplier disempurnakan. (selesai)

ADD FEATURE
Supplier dapat menampilkan ratingnya sendiri. (selesai)
membuat fitur lupa password. (lempar ke admin -> admin mengganti passwordnya.) (selesai)



